岩岩自己去食kfc 叫佢俾對手套我

屌佢老尾佢俾2對我做乜鳩

佢想同你分享

有冇d新意 回帶悶牙

狗有兩對手嘛嘻嘻

應該一對都唔畀你
狗得四隻腳，你拎手套托柒咩

聽講係食熱狗，唔係kfc

見你條女坐係到等位咪俾2對你

gum食熱狗食到傻左？

屌你呀

樓主有女

戴兩個套有乜問題

迷連就有

我迷連都冇女點解釋

女都冇就唔好影衰我地迷連啦

OK決心反u

見你成隻狗咁樣咪俾2對你囉

又撚狗

鋼清對唔住，下次我覆post前會諗清楚先講野

返去食肥閪啦

迷連有女